又話義務律師，又收幾十萬律師費

我明
律師始終係專業
但冇可能坐地起價
唔想割席
但海鮮價不了
明明可以幫更多
點解變咗唔夠錢
唉
義務未必免費
我明
我真係明

咩事？

揾民陣個基金問下

40個義士未必有律師費

咩撚呀 唔係有千幾萬既咩 講多d先啦

你講多d比人知下

有人傳佢地唔夠錢 打官司

籌旗咪得，要幾多出聲

裁判處用duty lawyer
地院高院用legal aid

612 星火都未出聲話籌旗
出到聲你慌籌唔到？
收皮啦

唔好講啲唔講啲

［代轉發］[已FC] 728被控暴動的準夫婦有嘢想講

fake new

傳....

講d唔講d 姐係點呀

咩證據都冇？

律師背後有好多人工作，例如睇往來文件、通訊、視像，研究，文書一大堆工作，加上很多律師仍然係地產霸權下的騾仔。

唔洗理 講d唔講d。你自己玩飽佢

就算上庭果個唔收錢，佢下面班細，office唔駛交租？

再睇下自己是否合適法律援助條件，法援可以考慮由申請者指定律師，那就要睇法援批出金額是否足夠該律師收費。

義士若然係收左錢出黎,俾狗捉到,要俾錢請律師打官司就好正常
但依家義士冇收錢之餘,仲用自己既錢買裝備,用自己享受暑假既時間或者工餘時間黎為香港人抗爭,仲要冒住被屈暴動罪斷送幾年既自由同寶貴既光陰,加一個標籤佢地一世既案底
捐錢俾義士真係希望佢地日後生活有保障,而唔係俾人從中巧立明目咁食左有心人既錢